大陸仔沉迷打機無視幼兒窒息亡 老婆受驚失血不治

據內媒報道，24歲產婦芳藹懷孕後，不僅要留意胎兒，還要照顧家中的「大孩子」。老公下班後，對家事不聞不問，只一頭埋進電腦遊戲。芳藹為此事多次與老公爭論，對方每次也承諾不會再沉迷遊戲，會好好擔起做爸爸的責任。可是他從來沒下定決心戒掉玩遊戲，芳藹懷孕8個月時，要求老公幫忙數胎動。起初他是願意幫忙，結果數了兩天就嫌麻煩，認為孩子一旦有問題，妻子一定會感到不舒服，費解為何要數胎動。

懷孕後期奶奶過來照顧她，生活算是輕鬆一點。有天早上，芳藹羊水破了，奶奶剛巧外出買菜，她連忙叫老公送她到醫院。豈料老公一直拖著，說遊戲快結束請妻子等待。最後芳藹忍無可忍，直接拔掉插頭，老公才意識到事情嚴重。

當芳藹到達醫院時，沒剩太多羊水，只能緊急剖腹產。兒子順利出世，奶奶趕到醫院看她和孫兒，隨後便返家準備飯菜給她們吃。然而奶奶臨走前再三叮囑兒子要時刻留意芳藹和孫兒，不久芳藹睡覺休息，他感到無聊便到醫院走廊玩手機遊戲，免得吵醒妻子。

期間孩子發出多次咳嗽聲，老公不以為意，繼續玩遊戲。直到兩小時後，護士巡房竟見嬰兒臉色發白，芳藹也嚇醒過來。她目睹孩子全身開始發紫，醫生從他嘴巴抽出一堆嘔吐物，原來是嗆到羊水和雜物。由於孩子來不及排出嘔吐物，最後窒息死亡。

芳藹當場哭喊，情緒崩潰得暈倒，弄破傷口縫線大量出血。雖然醫生緊急搭救，但因為是規模較小的醫院，儀器不足下要轉送到市醫院，最後她亦不治離世。

https://hd.stheadline .com/news/realtime/chi/1931662

鬼國日常

佢都係繼續打機嘅啫

咁就唔會再有人煩佢

之後老公心無旁驚，專心打機。終於成功晉升黃金段位，可喜可賀

唉好sad死左老婆同個b
打返鋪機開心下

一路搞葬禮一路打王者榮耀

死光最好

老實講醫院仲大責任

睇戲都無咁顛

咁撚樣都有老婆，你叫一眾連登仔情何以堪

一家團聚只差老公

所以唔好話中國政府要管人打機時間，因為班友真係痴線

double kill

諗起以前有個廣告係個細佬同個女仔有左
但個細佬掛住打機 望左一眼就算
2個都好細 應該14歲都未夠咁

出世一日就唔想做中國人respect

其實係都關醫院事多d

寫到咁，搵藉口遲d加強限制人民打機啫

攬炒

咁以後咪可以專心打機囉

無用電莖椅係差唔多

搏盡無悔

岩岩初生就咁放病房同媽媽一齊

呢d人根本唔應該結婚生細路啦

點解咁沉迷打機當初又會得閒中出？

通常都係老野叫生，後生都未撚玩夠

一孩政策生而不教
抵撚死
死多啲

仲拎住部未開機PSP

似無嬰兒房, 講明細醫院
連急救都搞唔掂要轉去大醫院

聽講佢依家仲打緊

慳返又環保

又死多兩個支那人

以後可以專心打機了

嫁條咁嘅廢柴，生咗一件都知佢唔撚理架啦，仲要生埋第二件搞死自己，自己攞黎嘅

沒事兒
沒事兒

佢可以繼續打機了

心無旁鶩

地圖炮

n-2

好事呢 獨子絕後

mk老公成為最大贏家

我唔知大家有冇打過機
但開始咗真係停唔到
每個團戰都好緊要
一逆風可能就好難打
我覺得個當時人都係想玩埋嗰鋪先啫
早唔窒息遲唔窒息偏偏打緊機先嚟窒息
正一衰仔嚟

支共？

下世小心d囉，支那人好小事姐

支那醫院無責任依個concept

其他支那仔心諗
本身已經得好少女仔可以屌可以中出
咁都比你浪費左
之後成班支那仔入GAME再打過

沒事兒，快升級了別礙著我打機

唔係話我仆街

但個bb早啲再投胎對佢黎講真係未必係壞事

男人湊仔

打打下系統播雙殺

照顧病人責任在病人身上 病人應照顧自己

最仆街果個居然無死

支那D醫院, 醫死人比例好高
誤診率都好高
唔講遠，講深圳。我老豆D親戚，好多六十幾歲入一入院就出唔番來。小問題一入去就出人命。好撚恐怖。

再恐怖D係，班仆街好撚自豪佢地D咩社保，去醫院唔洗錢。有個美國親戚番到來話羨慕人地咩都包哂，好好。佢就小腸氣係加州入左院出來用左十萬蚊。然後又補一句不過大陸D醫療係冇咁好，不過咩都包哂

呢D ON9真係唔見過鬼唔怕黑，係美國享受得太爽，係支那住幾年住到你晚年你就知黑

佢先係贏家，又可以娶多次老婆生多幾次仔

終於清靜哂

An ally has been slain. Enemy Double kill!

打機沉迷到咁好快猝死

冇了，全家死清光
唔講咁多都係打番鋪機先

大陸最叻推卸責任，人命根本唔值錢，醫院有問題都可以繼續開

Double Kill

邊忽可憐

其實正常，外國都係咁做

DOUBLE KILL!

連登仔: 老實講個老婆最大負任，畀個mk仔中出唔要毒撚

個BB咁快有得重刷
老豆對佢真係好

CULT 片劇情

樓上有幾多個咁講過呀

責任全在對方

可能個仔唔係佢

叫佢咪ON9,社保好條撚, 如果婆仔女冇做野都唔係免費
仲一個月交成12%落去, 邊係免費

醫院成功spin走責任

😂😂

唔使理呢啲attention seeker

大陸成日話打擊收紅包文化, 但根本呢種文化一直都o係度, 只係醫生護士唔會講出口問你拎
大陸D醫院的確係好多誤診, 同埋醫療失誤
原因係咩你明我明, 你做病人唔俾紅包既, 人地大把玩法可以醫殘你, 同時你又入唔到佢

笑片黎架喎屌你

佢都係做自己野者

支那醫護

咁咪幾好，呢種人唔值得有後代。

醫院有咩責任? 你覺得要個護士坐住嚮度睇住個BB?

有啲假

支那日常

初生嬰兒應該送去監護病房㗎
點會擺喺個老母隔離

香港生仔都係bb跟媽媽
不過醫院護士同姐姐會盡責好多
見你拉埋簾會叫下你入去睇你係瞓教定餵緊奶
如果你瞓左個b未瞓佢會推走你bb幫你睇
聽到bb喊會即刻睇佢發生咩事

豬扒

中國人！滅族！

屌住打機

喔 是喔ｗｗｗｗｗｗ

加你50分

個老公自己簡 完全唔可憐

佢盡左做老豆幫個仔最好既責任
幫佢刷多次首抽唔好出世係支那

其實佢應該都冇乜所謂

其他支那人：趁熱

中國政府啲政策係管動物 支那狗係動物 天生一對

鬼國不意外

支那人-2

有聲

作文咁作
仔細到個記者由頭跟到尾

支那人口-2

仆街喺支那撞過車做手術，送到去醫院已經昏迷咁滯又內出血乜柒都話俾咗錢先，手術後止痛藥都冇，淨係不停同我吊鹽水，吊完又冇人理喺度吸空氣好撚痛，好彩老公即刻包架車飛過嚟先有人照顧，我住私家房，但痛到死都冇人入嚟睇
之後原來有個uncle識個院長，佢打咗個招呼，突然成對醫生衝入嚟睇我，事後先知道原來我哋唔識潛規則
真係陰影嚟，之後咩job咩人出幾多錢都唔會再去鬼國

又死兩隻

打機打到咁樣精彩過打爆機，實在欽敬欽敬

真係咩?
我兩公婆響聯合無呢種待遇, 係咁俾姑娘呼喝

依啲死全家應該放埋落黑警度

有冇咁鐘意打機

計劃通？

呢d隊友去邊度搵
好人一生平安

連急救都做唔到既細醫院，做唔到D咩，分分鐘間野同診所差唔多

你個名

我外公試過跌親，爆左缸個人
送左去醫院。跟住佢地搞啦，其他屋企人事後再到，外公換好哂衫，上左床。但係個頭居然仲可以有血跡，冇清潔好哂。你話西唔西利

支那賤畜－2

打機打到死仔死老婆

巨嬰

終國人係要管的.jpg

毒撚支支：阻我升級？我抄你媽本筆記簿呀。

報道慘情新聞消息違反國安法🤣

成個標題好鬼搞笑

叻

都死全家囉 可以無憂做警曱

笑撚咗

覺得太假
但又覺得喺鬼國係真

瑪麗有

笑撚死，打機都可以搞到一屍兩命

終於可以專心打機

諗起我支那表哥又係咁，成日對撚住部電話撳撳撳，由得個仔周圍亂跑亂叫，一啲家教都冇

高速刷首抽

鄰國啲新聞成日好似啲假膠故仔咁

誇張到以為玩膠癲撚左

唔識就咪亂UP....有病/早產嗰D就係,正常BB係放老母隔離, 護士間中巡房睇下你
利申:我個仔年頭先出世

噉咪好囉，支那仔一出世就死，支那人-2

認同

覺得篇嘢可能係醫院想卸膊所以揾人放料做大佢，重點放喺打機 大於醫療責任。

講到你唔識醫學嘅路人甲一早應該發現胎兒出生後有問題 ，之後喺房外又應該聽到房入面瞓床嘅BB 咳一聲就好知道佢係有羊胎水嘔唔出咁。 Fail 一樣都係你打機嘅問題，唔係醫院責任。

老母叫食飯
投啦

可能個大陸仔中左彩票呢 升官發達死老婆

多謝芳藹老公

個老婆除左解決性需要就係煮飯

屌你我大笑左出聲

個b醒目 見世色唔對 及早重刷

可能個老婆都係打機溝返黎

耳根清淨了，又可以繼續打機

大6人結婚生仔都係老母老豆叫，佢嘅職業係兒子，交個人岀黎結婚，交篤精岀黎生仔，其他嘢唔好煩佢

睇姑娘啦，我老婆試過餵唔掂奶，個仔又喊緊。㩒鐘叫姑娘都俾姑娘屌。

最後應該加返句 他繼續打機

咁要香港都要管埋
肯定香港都大把呢d人

唔通GAME入面比人鬧死全家

個message唔同嘅
嗰個廣告係講細路鳩毛都未生齊就學人搞大條女
呢單嘢個主角都2字頭啦

不久芳藹和兒子休息，他感到無聊便到回家繼續玩手機遊戲

管嚟做乜？呢種人家破人亡應份啊

難怪我女友同佢老母會屌鳩我成日打機啦

諗緊受驚點解會失血不治
睇完內文原來成件事咁搞笑

呢個真，我喺東區生，個個姑娘even病房助理都對產後媽媽同BB極好

打機死人 GGO

心諗屌那媽手快快揀左鬼國地獄mode

最緊要game入面隻角色唔好死

係中國人湊仔

敵軍人數-2

D鬼國新聞少左好多

咁就埋沒左一個支國faker

香港都有醫死人 叫屯門醫院

一次過整死哂兩母子，講真係咪特撚登咁做㗎，話佢謀殺都唔過份，真係鬼國日常

打個機無晒老婆同個仔
刷得首抽

對個男人幾好呀，廿幾歲人大把世界。

我知道呢d位應該都俾d同情心
但係一路睇一路笑
邊有人會因為沉迷打機而死妻兒

你唔明
你拎香港比個比例, 係真係唔明

香港果D係事故
大陸果D係日常

佢都係嫌麻煩 佢都係繼續埋頭打機

Rip

我究竟睇咗啲咩

鬼國真係特別多痴線野

難分真與假

專心打機好過

移民左去澳洲既中國人親口講唔比利是d醫護既後果

係 報紙佬點知個老公嗰下打緊機除非佢自己on9自爆，似係醫院想spin

穿羊水嗰次母子平安已經係上天俾左次機會佢

雖然醫生緊急搭救，但因為是規模較小的醫院，儀器不足下要轉送到市醫院，最後她亦不治離世。

Fake news,中國人話中國好強大好先進架

真係未聽過
巴打識開咩人？

其實香港好多呢d仆街
條女大左肚咩都唔理果d
總有聽過掛

穿左羊水咪算 仲要去掹電掣
個老公無當場殺死佢已經放過佢一條生路

福氣黎架 🙏

好難會係你面前穿羊水都打埋呢鋪掛

RAP

但唔控制打機時間有助減少支那蝗口喎
禁不得，不得禁

支那人沒有一個是磨菇的

大陸醫保大病包得曬咩
之前聽人講睇醫生要扣錢果個係咩來

原來係咁嫁咩
可能我今年生，私家都要定時定候先有得餵奶

後續係點？ 太太死後，他感到無聊便到醫院走廊玩手機遊戲？

其實都好幾次有愚意佢唔好再打機
好啦，而家老婆又冇，個仔又俾佢忽視，唔抵可憐！

中 又中呀

呢個世界係無報應

香港應該變左返工

外國都係放一齊 不過有人睇住咁解
同埋頭幾日不停有護士入嚟教你點照顧
又要你寫低晒佢幾點食嘢食幾多食幾耐
有無屎尿 咩色 幾多

其實男人同醫院責任都好大
個老母多數未復原
男人要一個睇兩個 仲打機都痴撚線

死極都仲有

結論呢?????

個故仔係訪問邊個得出黎

嫁個弱智支那怪得邊個

地獄

諗起有次打打下機個隊友突然唔郁
冇耐就話老婆生得，介唔介意走場
大家都話你快啲去啦

睇錯沉迷打飛機

老公自己揀

呢個故事教訓我哋做人要做最聰明嗰個（遊戲開發者）。

睇住啲支那傻仔不斷哂時間同錢去
玩人哋寫出嚟嘅game, 邊個成為最大得益者？自己諗

估唔到咁多人信大陸新聞
好彩仲有人心水清

支男 : 「以後可以名正言順同外母喺埋一齊啦~」

其實係醫院責任多
大部份人都唔知bb咳係咩事啦

扑野可以一路打機，買套唔得

我覺得係無俾利市

唔知乜事做阿爸原來可以唔駛理？

我都想晚晚可以一覺訓到大天光